黃偉民易經講堂 謊言重編721 保護誰？ 悼念831 警隊怕什麼？ 全民檢測鬧劇 林鄭：反對就是反中央

黃偉民易經講堂
謊言重編721 保護誰？
悼念831 警隊怕什麼？
全民檢測鬧劇 林鄭：反對就是反中央
紫微斗數：破軍星系佈局2
Sep 1, 2020

黃偉民易經講堂
51.6K subscribers

上環郵政局郵政信箱33249號易經講堂

支票抬頭：易經講堂有限公司 或
I Ching Consultancy Limited

PayPal：
I Ching Consultancy Ltd 易經講堂